中學係人生最快樂最冇煩惱嘅時光

人大咗，開始明白點解D大人成日話中學係最開心嘅日子。
雖然每日都好早起身，上唔知幾多個50分鐘堂，然後日日三四點先放學。
真正嘅翻學等放學，放學飲可樂。
放學之後行下街食下野同friend 9up下就9衝去補習，返屋企問巴打抄功課。
一諗到只係需要坐係度聽書，同同學仔笑下玩下又一日真係好輕鬆。
唔洗煩冇女，唔洗煩冇錢
日日hea下hea下咁，真係好快樂嘅人生。

駁唔到